[連巴入] 一人n 個LIHKG 功能建議 + Bug 回報

功能建議：

1.
[img]
彈出時間快少少 兩秒冇啲耐

2.
搖動裝置轉黑白

3.
外觀選擇/wallpaper

4.
reorder d 台既次序

5.
PM 功能

6.
Widget 功能
例如最新post同埋頭5個熱門post?

7.
5p 字問題

8.

optional 長置

9.
睇圖模式，load個post入面無加[img] [/img]嘅圖

Bug:

1.
一入睇圖mode 就彈左條bar 上黎

歡迎加入

功能建議：

1.

彈出時間快少少 兩秒冇啲耐

2.
搖動裝置轉黑白

3.
外觀選擇/wallpaper

4.
reorder d 台既次序

5.
PM 功能

6.
Widget 功能
例如最新post同埋頭5個熱門post?

7.
5p 字問題

8.

optional 長置

9.
睇圖模式，load個post入面無加[img] [/img]嘅圖

10.
有人qoute 你回覆就收到通知

Bug:

1.
一入睇圖mode 就彈左條bar 上黎

歡迎加入[/quote]

唔好搞pm喇

望巴打先岩 岩台先睇到望巴先係主打ios

咪係
wallpaper我覺得都可有可無 唔明點解咁多人想要

講左幾多次ios唔係連尼住負責

仲有一個問題未解決
唔知係咪得我係咁

間唔中入post 會有一截畫面黑左

如下圖

用緊iphone 6 ios 8.2

重開post 先

直接叫 admin 入咪算 an 同 ios 嘅問題都講得

[Admin 入] 一人一個功能建議 + Bug

1. Android version 可唔可以跟返iOS個UK?
2. Paid version